TVB可唔可以CALL埋兵工廠世界班手足直播

TOMMY

阿仙奴 冠軍!

睇班契弟同文傑一齊哭喪送別雲耶耶

奧燒，你踢乜牙？

冠軍 阿仙奴 冠軍 阿仙奴